膝關節保健產品（如葡萄糖胺）真係有用？

見宜家類似保健產品開到成行成市，有冇專家講解下

或者有冇食開既巴打